被點名批評鼓吹暴力違法達義 楊岳橋：港澳辦唔知我俾人恥笑Dead Body？

OMDB

又幾貼地

喂，你都知比人笑dead body, 咁你做緊乜

都明知自己比人笑比人鬧, 仲選乜

原來知衰，但係唔改正繼續選，即係點

其實佢幾正 間接宣傳法治已死

咁老實既

退位唔選俾個位陳雲啦

人哋唔知咩，屈9你係大枱之嘛

呢次佢又啱喎

佢會出黎選唔係問題,
支持佢既人先係問題

知錯唔改
再講你就係熱狗五毛呀SIR國安

知就做吓嘢啦屌你老母

其實唔係笑係關注你幾時變deadbody
Btw 如果知自己俾人笑就唔該快啲改

咁佢新東又贏硬既

支持佢話佢靚仔的港女都是八婆臭閪

Hihi dead body

大把啦 佢上屆食晒港豬淺藍中立淺黃
今屆佢唔出都唔知邊個有同樣效果

g phone 比人笑完都即刻改

即係EQ高，IQ低呀你？

AY又講得幾貼地

呢樣真

恬不知恥

You No Gun

有咩？又係度幻想

感覺好似97前女皇頒嗰啲荷蘭水蓋名

連燈代表晒香港所有反共人士？

佢由新東補選開始就係行呢條路線啦
又thisAY又盛

問題係一直流於得把口同做門面野
票就唔撚投，跟手OMDB
淨係識做公關野
仲大擺人覺得佢好貼地，好靚仔，好做得野

連登係咁 成日圍爐笑人

我都明佢個定位係有意為之
只係既然你揀咗做呢個角色，我會期望你係國際線上做好啲，發揮更多國際影響力

Omdb!

DB跟得咁貼

好彩佢自己都知

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

有自知之明

就算退 都唔係比陳雲啦

佢自己都知自己離撚曬地

知又點？

跟得貼又點？法律戰做左野未？

駁唔到

連登唔等於現實

選民有唔同既光譜，年青人唔BUY佢，其他年齡層有人BUY

等睇有人話佢推卸責任

佢唔可以承認法治已死 因為佢都係律師

原來佢知

一直有做
差唔多次次完場都有去警署救人
依家打埋卡咁解

好real

咁當初又大隻講？

宜家係要佢打返法律戰
兌現承諾
我只係睇到許智峰做得更加多
omdb喺法律戰嘅contribution係零

咁，我又唔支持你支持個個啦，以你為版，唔慌好得去邊

中共助選啫

知有點？佢打法律戰未？

知又點？佢打法律戰未？

睇落似博運氣？諗住唔經佢途徑捉人 佢有落台階話佢盡力

佢之前上港台節目都自嘲過自己比人笑OMDB

點知支那同你講基本法可以任意修改或者加條例落去 出師有名

佢知有咩出奇 日講夜講佢點會唔知

睇嚟西環都係一班廢柴
連冇人聽omdb都仲屌鳩佢

完全upload 錯情況畀上面 次次都捉錯方向

咁就仲衰，條中二病自大癲佬

佢fb會block人
一早知啦

咁佢係咪要轉行？

成日笑9人
過多十年你地想選返半個你地口中既OMDB都分分鐘唔會再有

不過我都係鳩up 呢啲留畀有法律知識嘅朋友

你正一中國奴

魯迅：
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

你岩 踢走晒佢地走

自己人優先清算

香港人 報仇

一山還有一山膠

監察同自己光譜比較接近嘅議員
呢啲咁複雜嘅野
睇黎你都唔係好明

我都唔奢望你會了解香港近代政治史

不如講下法律戰omdb做左啲咩？
JR呢？私人檢控呢？人身保護令呢？禁制令呢？
一樣都無

其實可以話係.omdb真係幾尷尬 好難幫得落 聽講佢已經準備好移民 其實佢已經冇咩利用價值

Over my dead body

又幾好笑個gag

自lag機

佢又唔係黃碧雲咁阻住人上位
上屆算仲要教選民配票投其他同路人
有自己光譜又好吸「中立」
好多人真心鐘意佢唔係含投
Ombd笑下算啦
淨係肯分票呢點已經好過好多分化撚同老屎忽

利申：覺得佢政棍

佢打過幾多場官司？
公民黨之前司法覆核係揾咩戴啟思嗰啲
佢自己冇上庭唔等於冇做野

之前反送中追究警暴，打國際線、去警署等

我覺得公民黨應該做更多
但唔好因為你自己既本土立場
就唔理事實係咪都話人冇做嘢
咁對個運動係冇好處

既然有自知之明就收皮啦
見倒佢個樣就憎

楊岳橋，OMDB
咁加好似太平紳士咁

講緊法律戰
呢個係佢補選既承諾

反送中追究警暴 <-- how? fb post?
打國際線 <-- 帶領公民黨同美國見面要求減辣？
去警署 <-- 佢咁大隻講原來最後係保釋手足？法律戰呢？

咁對個運動係冇好處 <--- 係呀係呀，再舉美國旗對個運動都係無好處

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

識自嘲吓就上神枱？
omdb

全部人都應該出黎初選，等選民話比佢地聽，邊個得邊個唔得，呢個先係真民意

初選就係真普選既示範
係無西選，無門檻，無DQ

係Show 比香港，國際，支那睇，香港人自己係識玩真普選，唔需要比人揸莊話比香港人知咩叫適合香港既選擇

搵我??

Dead Dead Body

岩岩睇番楊岳橋年初上港台節目哲學有偈傾
[題外話：五夜講場好高汁]
就算知佢係關鍵一票無投，OMDB
但佢一講野個氣勢同條理真係好堅抽
難怪天琦當年輸俾佢

最後
新東選民其實你地有好多選擇
唔好再犯當年無投天琦既錯誤
大家都知道 今年可能係最後一次投立法會

原來佢都知

曲直難分

佢一早知，fb會block人

佢可以做d咩。。或者我可以做d咩。。 我只有做文宣。。好對手足唔住

傻鳩，D人唔係笑緊你，係監察你幾時先肯履行競選承諾姐。

自由騎士黨

因為個選舉係比例代表制，佢已經夠票想做爛自己，分票比其他泛民。

你想佢點做？

其實佢睇到
條友仔死都唔肯改口

是旦響大埔搵個區議員都高質過所謂「國師」啦屌

deadbody 你今晚係邊？？

法律戰omdb做左啲咩？
JR嘅？私人檢控呢？人身保護令呢？禁制令呢？
一樣都無

好心你改下名啦
仲好意思叫孫中山

熱狗夠成日比人笑啦

其實即係證明你退幾多步都好，都係無撚用
佢屈你係港獨就係港獨

之前睇五夜講場佢有講過曾經為「留案底令人生更精彩」而道歉
講真佢敢開心見誠回應同道歉點會俾人抽水抽到而家

其實會

最少為失言負返責任先護航都易少少啊

做咗就俾人喺連登開post話仲JR? Over my dead body!!

咪倒果為因啦
政治bb班

讀下香港近代政治史先啦

以連登仔性格.其實佢道完歉應該會再問佢有冇幫過手足或者佢仲做過啲咩 佢講得個句其實救唔到

知自己做左dead body 唔係選擇復活而係自嘲
點樣帶領公民黨向前？

你哋班連衛兵算把啦對人不對事，成日批評別人但自己又做過乜嘢？

連衛兵最叻就係批鬥

楊岳橋係代議士
月入10萬就係要為選民服務
乜我宜家同omdb咁高咁大？
乜我又係立會議員個個月10萬代代平安咩？

喺香港從政真係好
獅子開大口 大隻講 hea做 關鍵缺席
都仲有班黃絲豬幫佢地執屎打完場

孫中山喎
笑死人
我唔係第一次見你啲泛粉言論
好心你改下名 犬儒泛粉

你唔去搵民建聯代議？

其實612金鐘單嘢之後我已經原諒佢

無意洗白 只係我唔會expect佢做到許勇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢選唔到唔可惜啦

唔好咁講,明白大家希望可以做多啲嘢.但係宜家我哋唔可以用速食文化融入呢場運動. 我自問宜家已經做唔到幾多嘢.但係都係盡做 不分化 不割席 勿忘初衷 omdb笑下就算啦 倒不如真係放多啲時間做多啲嘢

...估唔到自抽

算佢有少少自知之明

公民黨簽咗攬炒協議 屌少兩日喇

DB唔知咩，點明港澳辦謊報軍情/太廢收錯風之嘛

我就係覺得泛民姑且都叫比較相近嘅光譜先屌
事實亦都證明泛唔畀人屌都唔會做野

定係你認為omdb同民建聯一樣咁頑固?
與其屌omdb, 不如屌親共派去轉軚？

點解唔屌共狗呢個討論講過十萬次
好心你update下啦連登孫中山

笑撚到仆街依張

泛粉仔spin夠未啫？

一時又話唔好鬥黃
我駁到你
又話我係咪做得多過議員

到我又駁到你
又問我做咩唔屌民建聯

泛粉仔用下個腦先學人議政啦

屌你呀 阿狗吉祥物都無面比

身為大律師佢做過咩野幫場運動？
當年點解佢可以贏到天琦
投佢個班新東人反醒下啦

我想睇 一定好笑
反正選邊個入去都冇用

JR？ 私人檢控？人身保護令？禁制令？

你俾錢去做？做代議士就要捐身家？

屌，佢講一句好過我地100人貼100 張文宣
佢背後係代表 210K 嘅人

知你就回應吓啦

我陳雲與天地同在

咁我寧願OMDB 好過揀個神神化化

呀DB除咗DB，其實仲有咩新既衰嘢

omdb (dead)

做緊佢唯一做到嘅野

無資格去屌你

議員嘅職責
準時準確咁投票係基本
100％出席率有無呀

事實亦都證明泛唔畀人屌都唔會做野

咁樣都唔代表就可以亂屌

次次淨係講 omvb
有咩用

你不如直接話佢冇jr好過
但係其實有其他人jr緊咁
佢點解要攬返同一單案
再jr多次 曬多次錢
香港人係有錢
但都唔好嘥

再講佢衰衰地都有個律師資格
你話佢為選票咪乜都好佢都始終走咗出嚟

+ 831 消防手足
由結果論 佢都算做咗少少野

不過見得你多估到你當曬所有泛民係暗共嗰種人
佢哋之所以唔jr好大嘅原因係因為佢哋冇得申請法援
加埋好大機會唔會唔受理
（ 已經講咗好多次立法會事務由立法會處理）
咁就嘥錢

就咁睇我係幫緊佢兜
不過佢自己唔出嚟解釋 即係佢嘅錯

所以屌佢OK
但可唔以可以屌得有point
唔好次次omdb

你閱讀u?

你跟得唔貼
正常熱狗都識講選舉近了

日日都俾人RAPE 佢個DB

身為熱狗代議士嘅蟲泰都未有啦

所以唔撚好以為熱狗好叻
係咪得香港嘅議員唔會當議員係一份工

但係當得佢係一份工就代表咗
佢要接見市民、 約見政府部門開會畀意見
拗選票，玩PR
唔係淨係係立法會開會
可惜佢哋嘅duty實在太多
所以要鬧應該要鬧喺重大議題上甩碌嗰啲
不完美，要改善
大家友善啲

無所謂啦

所有唔支持中共既都係敵人

敵人都唔同你分民主派定本土派，一樣只拉只告，警棍同樣照扑，自己圍爐分派別真係好on 9

但係熱狗覺得蟲泰有膽投反對票(so call)好有吉士
點知嗰日omvb同陳淑莊唔開會之後就去咗警署幫手
高下立見

熱狗係用黎玩鬥爭
所以佢100%出席投曬票比冇用

見到乜就要講乜
我兩邊都有睇
熱狗做事效率係高過泛民
不過衰在以為自己高人一等
做幾好都無人知
熱狗嘅同溫層好厚

仲唔撚改呢啲態度

佢哋係活喺自己世界啫
依家連登變得好兩極
證明五毛啲手法好有效

同埋大家啲甩轆位實在太多了
而熱狗本身自己就落咗一個壞印象
自然乜都畀人插
加埋連登嘅真假熱狗 根本冇人知道佢哋做緊啲乜嘢

我欣賞識得自嘲既人

如果比雲海我會支持

中共唔係廢，係要做到俾大衆睇泛民仲係「反對派大台」中共仲打緊佢
當然實際上死嘅失蹤嘅係勇武派

屈你咋嘛,dead生